<resources>
    <string name="app_name">рЃЋрЃљрЃюрЃўрЃА рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃў</string>
    <string name="main_text">┬Е№ИЈРђ╝№ИЈРюЁрЃЋрЃўрЃАрЃљрЃф рЃАрЃБрЃарЃА рЃЕрЃЋрЃћрЃюрЃў рЃърЃарЃЮрЃЊрЃБрЃЦрЃбрЃўрЃА рЃерЃћрЃАрЃљрЃ«рЃћрЃЉ рЃўрЃюрЃцрЃЮрЃарЃЏрЃљрЃфрЃўрЃўрЃА рЃњрЃљрЃњрЃћрЃЉрЃљ, рЃљрЃБрЃфрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃџрЃљрЃЊ рЃгрЃљрЃўрЃЎрЃўрЃЌрЃ«рЃћрЃЌ рЃћрЃА рЃърЃЮрЃАрЃбрЃў, рЃАрЃљрЃЊрЃљрЃф рЃерЃћрЃўрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃљ рЃњрЃљрЃћрЃфрЃћрЃА рЃЌрЃўрЃЌрЃЦрЃЏрЃўрЃА рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃЌрЃЦрЃЋрЃћрЃюрЃА рЃЎрЃўрЃЌрЃ«рЃЋрЃљрЃА рЃърЃљрЃАрЃБрЃ«рЃў...
.
.
рЃћрЃА рЃЕрЃЋрЃћрЃюрЃў рЃАрЃљрЃцрЃБрЃбрЃЎрЃарЃћрЃљ, рЃЏрЃћрЃцрЃБрЃбрЃЎрЃарЃћ рЃЎрЃў рЃЋрЃћрЃцрЃ«рЃўрЃљ рЃ»рЃЮрЃњрЃџрЃўрЃФрЃћ. рЃЌрЃБ рЃњрЃљрЃЦрЃЋрЃЌ рЃЊрЃљрЃЏрЃљрЃбрЃћрЃЉрЃўрЃЌрЃў рЃЎрЃўрЃЌрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃў рЃЏрЃЮрЃЏрЃгрЃћрЃарЃћрЃЌ рЃърЃўрЃарЃљрЃЊрЃерЃў рЃљрЃю рЃерЃћрЃњрЃўрЃФрЃџрЃўрЃљрЃЌ рЃЊрЃљрЃБрЃарЃћрЃЎрЃЮрЃЌ рЃърЃўрЃарЃљрЃЊрЃљрЃЊ рЃЏрЃћрЃцрЃБрЃбрЃЎрЃарЃћрЃА (557 933 210 рЃЋрЃћрЃцрЃ«рЃўрЃљ) рЃЊрЃљ рЃерЃћрЃћрЃфрЃЊрЃћрЃЉрЃљ рЃЌрЃЦрЃЋрЃћрЃюрЃА рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃЎрЃўрЃЌрЃ«рЃЋрЃљрЃА рЃљрЃЏрЃЮрЃЏрЃгрЃБрЃарЃљрЃЋрЃљрЃЊ рЃБрЃърЃљрЃАрЃБрЃ«рЃЮрЃА. рЃЕрЃЋрЃћрЃюрЃў рЃЮрЃ»рЃљрЃ«рЃў рЃЏрЃћрЃцрЃБрЃбрЃЎрЃарЃћрЃЮрЃЉрЃљрЃА рЃћрЃгрЃћрЃЋрЃљ 60-рЃўрЃљрЃюрЃў рЃгрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃЊрЃљрЃю. рЃћрЃА рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљрЃцрЃћрЃарЃў рЃЊрЃљрЃЋрЃЊрЃћ, рЃБрЃцрЃарЃЮ рЃЏрЃћрЃбрЃў рЃарЃћрЃљрЃџрЃЮрЃЉрЃўрЃАрЃЌрЃЋрЃўрЃА­ЪЎѓ рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃќрЃћ рЃўрЃДрЃўрЃЊрЃћрЃЉрЃљ рЃгрЃљрЃЉрЃџрЃўрЃАрЃљ рЃЊрЃљ рЃљрЃЎрЃљрЃфрЃўрЃўрЃА рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃў. рЃгрЃљрЃЉрЃџрЃўрЃА рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃў рЃџрЃўрЃбрЃарЃў 25 рЃџрЃљрЃарЃў, рЃљрЃЎрЃљрЃфрЃўрЃўрЃА рЃЎрЃў рЃџрЃўрЃбрЃарЃў 20 рЃџрЃљрЃарЃў. рЃљрЃАрЃћрЃЋрЃћ рЃњрЃЋрЃљрЃЦрЃЋрЃА рЃцрЃўрЃГрЃўрЃљрЃюрЃў рЃгрЃљрЃЉрЃџрЃўрЃАрЃљ рЃЊрЃљ рЃљрЃЎрЃљрЃфрЃўрЃўрЃА рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃў. рЃџрЃўрЃбрЃарЃў 35 рЃЊрЃљ 30 рЃџрЃљрЃарЃў­ЪЇ» рЃњрЃърЃўрЃарЃЊрЃћрЃЉрЃўрЃЌ рЃ«рЃљрЃарЃўрЃАрЃ«рЃАРюЁ рЃЏрЃўрЃгрЃЮрЃЊрЃћрЃЉрЃљ рЃЌрЃЉрЃўрЃџрЃўрЃАрЃерЃў рЃБрЃцрЃљрЃАрЃЮрЃљ, рЃарЃћрЃњрЃўрЃЮрЃюрЃћрЃЉрЃерЃў рЃЋрЃљрЃњрЃќрЃљрЃЋрЃюрЃўрЃЌ. рЃерЃћрЃФрЃћрЃюрЃўрЃА рЃЏрЃАрЃБрЃарЃЋрЃћрЃџрЃћрЃЉрЃЏрЃљ рЃЏрЃЮрЃЏрЃгрЃћрЃарЃћрЃЌ рЃърЃўрЃарЃљрЃЊрЃерЃў рЃљрЃю рЃЊрЃљрЃЏрЃўрЃарЃћрЃЎрЃћрЃЌ рЃюрЃЮрЃЏрЃћрЃарЃќрЃћ 558 305 304.</string>

<string name="about_app">  рЃљрЃърЃџрЃўрЃЎрЃљрЃфрЃўрЃљ рЃњрЃљрЃюрЃЎрЃБрЃЌрЃЋрЃюрЃўрЃџрЃўрЃљ рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃўрЃА рЃЏрЃўрЃгрЃЮрЃЊрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃерЃћрЃАрЃљрЃ«рЃћрЃЉ рЃерЃћрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃА рЃерЃћрЃЦрЃЏрЃюрЃўрЃАрЃЌрЃЋрЃўрЃА.
рЃерЃћрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃА рЃерЃћрЃЦрЃЏрЃюрЃўрЃА рЃерЃћрЃЏрЃЊрЃћрЃњ рЃЏрЃљрЃЦрЃАрЃўрЃЏрЃљрЃџрЃБрЃарЃљрЃЊ рЃЏрЃЮрЃЎрЃџрЃћ рЃЊрЃарЃЮрЃерЃў рЃЏрЃЮрЃњрЃљрЃгрЃЋрЃЊрЃўрЃЌ рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃА</string>

    <string name="pops_text">рЃЊрЃљрЃљрЃЎрЃџрЃўрЃЎрЃћ fb рЃџрЃЮрЃњрЃЮрЃА рЃЊрЃљ рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃЊрЃў рЃЕрЃЋрЃћрЃюрЃў рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃў facebook рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃќрЃћ. рЃљрЃАрЃћрЃЋрЃћ рЃерЃћрЃњрЃўрЃФрЃџрЃўрЃљ рЃЏрЃЮрЃњрЃЋрЃгрЃћрЃарЃЮ рЃЏрЃћрЃАрЃћрЃюрЃ»рЃћрЃарЃерЃў рЃљрЃю рЃЊрЃљрЃњрЃЋрЃўрЃарЃћрЃЎрЃЮ </string>
    <string name="choose_honey_to_buy">рЃњрЃљрЃЏрЃљрЃарЃ»рЃЮрЃЉрЃљ, рЃЏрЃўрЃБрЃЌрЃўрЃЌрЃћрЃЌ рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃў рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃў рЃарЃљ рЃарЃљрЃЮрЃЊрЃћрЃюрЃЮрЃЉрЃўрЃЌ рЃњрЃАрЃБрЃарЃЌ :)</string>

    <string name="help_icon_text" >рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃў рЃЋрЃћрЃџрЃћрЃЉрЃў рЃерЃћрЃљрЃЋрЃАрЃћрЃЌ рЃЌрЃЦрЃЋрЃћрЃюрЃў рЃАрЃБрЃарЃЋрЃўрЃџрЃўрЃАрЃљрЃЏрЃћрЃЉрЃа, рЃЌрЃБ рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃў рЃърЃарЃЮрЃЊрЃБрЃЦрЃбрЃў рЃарЃљ рЃарЃљрЃЮрЃЊрЃћрЃюрЃЮрЃЉрЃўрЃА рЃњрЃАрЃБрЃарЃЌ.
        рЃљрЃърЃџрЃўрЃЎрЃљрЃфрЃўрЃљ рЃљрЃЋрЃбрЃЮрЃЏрЃљрЃбрЃБрЃарЃљрЃЊ рЃљрЃњрЃћрЃюрЃћрЃарЃўрЃарЃћрЃЉрЃА рЃбрЃћрЃЦрЃАрЃбрЃА. рЃЏрЃљрЃњ. рЃЌрЃБ рЃЏрЃљрЃўрЃАрЃўрЃА рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃўрЃА рЃњрЃарЃљрЃцрЃљрЃерЃў рЃЏрЃўрЃБрЃЌрЃўрЃЌрЃћрЃЌ 2 рЃџрЃўрЃбрЃарЃў рЃЊрЃљ рЃгрЃљрЃЉрЃџрЃўрЃА рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃўрЃА рЃњрЃарЃљрЃцрЃљрЃерЃў 1 рЃџрЃўрЃбрЃарЃў, рЃљрЃърЃџрЃўрЃЎрЃљрЃфрЃўрЃљ рЃЊрЃљрЃљрЃњрЃћрЃюрЃћрЃарЃўрЃарЃћрЃЉрЃА рЃерЃћрЃЏрЃЊрЃћрЃњ рЃбрЃћрЃЦрЃАрЃбрЃА
        ("рЃњрЃљрЃЏрЃљрЃарЃ»рЃЮрЃЉрЃљ, рЃЏрЃћ рЃЏрЃўрЃюрЃЊрЃљ 2 рЃџрЃўрЃбрЃарЃў рЃЏрЃљрЃўрЃАрЃўрЃА рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃў. 1 рЃџрЃўрЃбрЃарЃў рЃгрЃљрЃЉрЃџрЃўрЃА рЃЌрЃљрЃцрЃџрЃў."). рЃњрЃљрЃцрЃарЃЌрЃ«рЃўрЃџрЃћрЃЉрЃљ(рЃЏрЃўрЃБрЃЌрЃўрЃЌрЃћрЃЌ рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ рЃфрЃўрЃцрЃарЃћрЃЉрЃў рЃАрЃўрЃбрЃДрЃЋрЃљ "рЃџрЃўрЃбрЃарЃўрЃА рЃЏрЃўрЃЌрЃўрЃЌрЃћрЃЉрЃљ рЃљрЃа рЃљрЃарЃўрЃА рЃАрЃљрЃГрЃўрЃарЃЮ).
        рЃљрЃЏрЃўрЃА рЃерЃћрЃЏрЃЊрЃћрЃњ рЃЌрЃЦрЃЋрЃћрЃю рЃерЃћрЃњрЃўрЃФрЃџрЃўрЃљрЃЌ рЃЊрЃљрЃљрЃГрЃўрЃарЃЮрЃЌ message-рЃА рЃљрЃю whatsApp-рЃўрЃА рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃАрЃљрЃ«рЃБрЃџрЃћрЃЉрЃљрЃА рЃЊрЃљ рЃЊрЃљрЃњрЃћрЃюрЃћрЃарЃўрЃарЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃбрЃћрЃЦрЃАрЃбрЃў рЃЕрЃљрЃЋрЃљрЃарЃЊрЃћрЃЉрЃљ sms-рЃћрЃЉрЃўрЃА рЃЕрЃљрЃбрЃерЃў, рЃЊрЃљ рЃерЃћрЃњрЃћрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃљрЃЌ sms-рЃА рЃњрЃљрЃњрЃќрЃљрЃЋрЃюрЃўрЃА рЃдрЃўрЃџрЃљрЃЎрЃќрЃћ рЃЊрЃљрЃГрЃћрЃарЃўрЃЌ рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃљрЃњрЃќрЃљрЃЋрЃюрЃЮрЃЌ рЃЕрЃЋрЃћрЃюрЃЌрЃљрЃю.</string>
</resources>



